[藍絲傷人案]深水埗區議員劉家衡秘書本做證人今突然被捕

【劉家衡秘書證人變犯人】

繼 搣時潘（Miss Pun）原告變被告，劉家衡秘書再被濫捕。

深水埗重案組第一隊因早前藍絲傷人事件，邀請辦事處秘書到長沙灣警署協助調查時，將秘書哥哥拘捕。現時義務律師黃國桐陪同下跟進情況。早前秘書陪同受傷女職員送院後，曾經到警署作供證明藍絲傷人。

#證人變犯人
#原告變被告

真係痴撚線

搣時潘
陰陽怪氣

仲有冇再黑暗d

法官唔理架啦
反正犯港共制定的法就要坐監
呢個就係法官做人的態度

就算有證據法官見唔到

推

好彩有律師

呢d法治狗都唔屌

區議員好有用

721

留名等睇撤控唔告

如果班藍絲告得到既話
721單野班鄉黑一早就拉左

突然覺得叔一燒真係唔算重手

#法治未死
#噢花賣的波弟

班犬又屈

影唔到人樣就無事

人地係惡魔你就要變成惡魔？
點解唔可愛和平溝通相處？
—O-O

畀多啲料
美國佬制裁

打人果個無罪釋放 都夠料

Block得